求 ShineWing 2017 summer intern 審計部門 面試詳細內容／流程 (謝謝）

如題

當呢度係乜？ 垃圾公司都要問呢啲嘢？

thx 巴打留言... 間公司垃唔垃圾就唔知 但如果我唔問清楚 準備多d 個 interivew , 就去in, 錦我連垃圾都不如..

呢d咁既垃圾公司垃圾位interview都要準備。。

咁大個人連prep個interview都要上黎問幾次做伸手黨，咩公司都係咁準備架啦，學下自己google

屌 google都懶 不如唔好in啦

垃圾

你以為乜柒都有source 啊 ?

自己google下好撚難?頭先無聊幫你google頭幾個已經有

咁都要做伸手黨?好懷疑你係咪有心搵 垃撚圾